半年後既今日突然被block fb 想發洩

我EX一齊左3年 以為係結婚既人
分左手唔夠一星期就追人
唔夠一個月就一齊
佢一直以黎返既工得女同事
一轉工有男性就出事
佢都好坦白話一齊果時對人有左好感
話自己係有感情既人
好難對其他人無任何感覺
雖然最後佢地唔夠一個月就散左

但我仲傻傻咁做左好多蠢事
匿名扮佢最鍾意既
卡通人物 寄生日卡 大時大節寄禮物
仲著過成套好熱既人偶服
扮派街送禮物比佢
亦都用過自己名義寄信

仲記得果陣匿名送左好大隻公仔比佢
自己拎住隻細既公仔周圍去
影左好多相做名信片
之後買左多件小禮物放埋一齊
再買左件人偶服著 就去左街派送比佢
做左好多日 失敗過好多次
失望過好多次 身水身汗先遇到佢一次
終於成功派到佢手
果陣係咁call車去做依件事
算係自己係愛情路上做過最蠢既事

係我已經決定向前走既時候
經其他人見到佢限時既post
原來自己曾做過既蠢行為
最後只係換黎一句
「無論你做幾多
都唔會變返以前一樣
放下 你會發現世界很大
你同我都值得更好」

我以為自己可以勇敢向前
繼續為自己前途努力
努力克服左自殺既念頭
捱過左最負面既時期
亦都不停增值自己學唔同既野
(駕車 電影 攝影 文學哲學 各種各樣)

但到頭黎見到佢咁講
仲係會喊撚到成地都係 傻L左
點解追我既係佢 變心唔要我既都係佢
最後都仲係佢自說自話
覺得自己好似受人控制既木偶

到底 幸福 仲存唔存在

振作 take care

快啲放底，揾另一個啦

佢冇講錯 你為自己想追既努力亦冇錯
振作啦
人地講到咁你都唔努力 就變on9嫁啦

好傻，放低啦。下個更可愛

幸福有，
唔係係佢身上lor,
你做到咁佢都唔想同你一齊番，
都唔係有無第三者既問題喇，
係佢真係好唔想同你一齊，
一D都唔鐘意你，
我知而家講咩你都唔入耳架喇，
時間堅係可以沖淡一切，
早放棄早享受啦，
到你同下個拍，
你連佢姓乜都唔會記得，
仲會好憎自己做乜浪費咁多時間去為佢傷心，
當你可以同另一個開開心心

你想追求幸福無錯，只係你既幸福唔係係佢身上
收手啦，條女唔值得你搞咁多野